聽日將軍澳要人！點解熱門一個行動post都冇？

wtf????

聽日將軍澳7:30尚德十字路口見！

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推

達成目標好走 勿鳩等

push

pish